RSBN: 一齊轉侵侵頭像! twitter 會封鎖侵侵肖像?

支持，一齊換頭像

呢單野一定要撐 Trump 撐到底

一個國家連言論自由都冇，仲唔係獨裁係咩？

仲用Twitter 咩

利申:AC因做文宣已被bam

本身侵以為可以轉戰去 parler， 點知google ban咗成個 parler app

全面封殺

推

推 玩大佢

好黑暗
完全係恐嚇...

Amazing
我想將連登個都轉埋做TRUMP得唔得

parler算數啦
無名人認証系統，好易fake到人

搞到美國內亂甘濟 抵佢畀人block啦

你夠搞到lihkg內亂
連仔應該block9你啦可?

咁邊個好用

唔知點解我諗起呢句

Twitter，你太年輕了。你以為你個app真的有那麼多人tweet？其實都是我一個人開的，不然我再換個ID retweet同樣的話給你看。

咁講全部黃絲都搞亂香港，又應該畀人block

遲下侵自己會起個平台

支持侵

輸咗咪輸咗囉 四年後再來 點解要搞到咁樣呢

自由唔係大晒，如果言論係煽動其他人，破壞和影響到其他人的安全和自由時，是應該制止的

咁應該係執法部門制止

twitter fb 變左國際版高登

你都on撚99
如果基本既過濾能力都冇
建議你唔好撚上網
我講句你老母好好屌
唔通全部人都去屌你老母咩

返大陸啦你

等我都試吓先

反美撚

哇屌，咁幾時禁環球時報，biden, antifa, blm 等等

你呢個講法已經有哲學家講過，如何去接收處理資訊係個人問題，任何資訊係個別人眼中都可以成為危害資訊。

Antifa 搞咗咁多有人傷亡既示威，期間對商舖打砸搶未停過，又唔見twitter ban

ai trump

九唔撚搭八

Parker 唔一定要上play store down

佢係令到d人無咁方便遮

Parler

對於共產黨而言 反對佢嘅任何言論都構成煽動
Btw起底

愛侵力=義和團
一班愛國者反而導致清朝滅亡

比長刀之夜更恐怖既長刀之冬

on9你知唔知自己講緊咩架你

咁撚憎google就咪撚貼amp link啦屌你老母

你講既野同之前梁美芬講既野有咩分別呀！

係咪冇得解bam，我上訴左但成個月冇消息

轉gab啦
真係cls

sor 而家先知乜嘢係amp， 之前我都整走佢的， 不過今次手快

屌你老母 舊年BLM全國大暴亂仲嚴撚重過呢單啦

轉左
反正我唔撚會再用twitter

冷嘲熱諷撚入黎問做黎把撚未？

同問

咩文宣

你搞清楚義和團定義先再講啦

Blm唔係煽動

另外煽動係你強加嘅理解，
字面上無咁嘅意思

亂用煽動同中國條煽動顛覆國家政權有咩分別

又係你隻五毛 死撚開啦屌你老母 侵侵撚有煽動人入國會丫 亂屈人

你quo，邊一句trump煽動，然後再討論

係咪都係ccp virus果啲

即係見到出貓都唔可以投訴，明晒

成個月又無回音果隻，就係永ban，有得搞但會好煩

屌你老母 專業少少啦
p牌仲要講埋d五毛野
咁就無咗個ac
垃圾pr公司

美國之前有法官定義過點樣先係煽動，要證明有實際意圖去做

我都係
屌佢老母 所以憎twitter憎左好耐
依家好啦 有侵陪

國會對總統選舉的認定
變成對舞弊合法性的認定
偽善的彭斯宣佈
靠有組織大規模欺詐上位的
敗登成為美國偽總統
2021年1月6日
是美國政治最黑暗的一天

呢度係香港係文明世界，你呢d支那仔思想留返係大陸啦

google 同ios 都係

所謂嘅民主大國

fb twitter youtube 全部都做緊審查

痴撚咗屎，仲衰撚過支那，支持侵侵用頭象

Done

支持 已轉

又係呢d on9野，好心做下d 實事啦
經歷左咁多，仲係咁幼稚

On 9

齊來屌佢老母

有小小認同

same
Del撚埋個app

大家好和平地互含到完場
無內亂呢回事

四年後再輸選舉舞弊？

Trump：正與其他社交平台商討開新account

第二時社會信用評分系統無啦啦變負分都係咁

當你發出支援請求單時.....

系統訊息：因為評分等級關係你未能夠使用有關服務， 你可以發出支援請求單查詢或申訴。

系統訊息：因為評分等級關係你未能夠使用有關服務， 你可以發出支援請求單查詢或申訴。

系統訊息：因為評分等級關係你未能夠使用有關服務， 你可以發出支援請求單查詢或申訴。

Trump 都叫人唔好暴力，番去，你條賤畜又睇唔到？

你話事 條界你定?

勁on9 更新左頭像之後Twitter 唔show出黎

唔撚係下話

想問有咩實事可以做？想一齊做埋

成班賤種cctoy又高潮

應唔應該制止唔係你/Twitter決定

你講啲野咁似港共藍屍既

又係你隻左翼泛狗

230一定要廢止

其實我都好想知究竟邊句煽動過

叫人去國會集會= 叫人沖？

左狗，點睇你班老友搞初選俾人拉？

支持到底

而家真係有人思覺失調但係指住人果個

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問J徒行者(狗隻#179311)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我支持侵侵，你可以封鎖我啦

Pish

呢個左膠好低質
應該無糧出

等我又試吓會唔會俾佢block，反正我又唔用

香港應該多人用Instagram

實事咪重新建國囉，反正你地都唔相信個司法制度，處處比人迫害，做咩咁委屈姐

TRUMP叫人地PEACE同GO HOME竟然會係煽動暴力,癲撚到同屈林卓廷721暴動冇分別

咁其實連登露點都會ban acc不過連登蚊型咁解

不過人類應該反思養大呢D壟斷式公司點算，中國人而家都打緊飛機，話共產黨封馬雲封得好，其實養大共產黨獨裁同養大🐷黑柏格、孤狗獨裁一L樣

呢句係codemonkeyz講架屌你老母閪

死五毛入番你老母個閪度啦

我都係

Trump唔出聲就會話佢縱容暴力
做咩都死
只係一個借口

金正恩：宣佈繼續核武擴充 強調與拜登上台無關

識玩嘅話Trump應該去抖音開返個ac

twitter除左用黎睇啲淫嘢都冇咩用

“Go home peacefully”

段片係go home peacefully, tweet係go home in love with peace,好撚煽動

你拎連登ban 露點圖嚟比

川普總統應該行使權力來解密一切。如果這場運動要贏得勝利，我們要親眼見證這些罪證

咩植物識得打飛機？
花式打飛機

所以只有黑人命貴，其餘係賤民。

咁應該第一個拉鳩aoc

Push

照玩 玩撚到佢癲
你點先令佢驚 要癲過佢

咁中共d帳號呢？

見外国人話：twitter 係私人企業，想點都得

一齊換啦
好多人已經換左
笑死

我們都是donald trump

ig fb都見到

點解唔比？private company自己有自己規矩，你唔接受規矩咪唔好玩，又無法例話唔準ban人，我哋都成日report藍絲散播仇恨封佢fb專頁㗎，只不過今次係全人類共孽養狼狗咬心口，終於醒覺養咗幾隻影響異形出來咁解

死5毛block

宜家好難搞嘅地方，主流認為獨裁嗰個係佢呀

轉左

侵搞嗰個係國際版膠登就真

每一年都重施故技 點選？

每一年都重施故技 點選？ x2

換左

如果將其他平台都轉圖呢？
例如 Steam

1/8/2021美東時間1月8號下午9:44 James Wood發推: 在二十四小時內，Twitter減少了我的粉絲63000人。 推特的大清洗正在進行，並且毫不掩飾它的無情。 壓制言論是暴政的標誌。關於Twitter，唯一可以肯定的事實是，它絕對不是一個公正的言論自由的」論壇」

We are Trump

Twitter 可以Del我a/c了

不過twitter仲有咩唔敢做

咁左媒控制選舉之類既講法就唔成立啦喎

係咪無名無姓無生活無內容，個名叫hongkonger，日日retweet廿鳩幾次，個個po下面comment 4格圖廿鳩幾個hashtag，內容重覆，淨係得你啲手足follow呀
任務撚真係唔識架喎

2017年川普剛上任不久，拉黑了幾個謾罵他及家人的推號，被告上巡迴法庭，敗訴。因為他的推號在總統期間屬於國家財產，謾罵、譏諷是屬於言論自由的範疇，應該保護，所以，總統川普無權拉黑任何人。
2021年1月9號，推特公司以川普的帳號有問題，強硬的封鎖了他的帳號，隨意的侵吞美國的國家財產，居然沒有任何事情。
當權力被邪惡掌控，法律、次序、道德，像一個面團，搓圓、按扁，都在權力方寸之間！

之後得你一個人用

已block

會燃：J徒行者

偷換概念，我唔比你講同覺得你講成點係兩回事。

左媒都有編採自由 如何接收處理資訊係個人問題

CNN bbc fox 唔比你講？似係你偷換概念
美國之音比特朗普打壓你唔講？